休息下啦今日

抖抖抖 我抖你老母咩 我未見過革命係有休息
同埋你地覺我出門真係死城咩 我過比您地聽出面都係一樣咁撚多人啊

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

死城? 黨鐵1點半重開

反抗反抗反抗,仲休息,入新屋嶺休息啦頂

你要對準政權定搞到死城係你目標呀

屌你標題黨

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣